好想擁有自己一間房

由細到大都無私隠

無鍾意擺自己鍾意嘅野
有無人明

I know that feel

me2

比我屌，我比間房你

有房係人權，無房比小朋友，不如唔生

人地個個有得設計 佈置自己間房 我就連鎖門都唔敢 怕會俾人鬧

唉 細細個就話無所謂 但依加都大個啦 就覺得好有問題

有冇得由高位發展，買啲牆櫃裝係頂

明

巴打，境由心轉。試下將依種希望當做目標，努力啲

谷精上腦？

i know that feel bro

我都想 但床尾擺滿哂 床頭屋企又話唔俾 怕會影響運程

收到 我絲